點解CS既DUST 2玩極都唔厭

明明玩左咁多年 十幾年
都仲係唔厭
其他地圖都無咩興趣
係D2玩極都唔厭

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

...

好似夏慤道咁

Dust_2之癖

玩Cs不嬲最怕新野

屌
咩post都見到巴打你

btw Dust_2同Dust_1個人氣真係差好遠

有冇人玩過自制地圖
記得以前外國人整左個魔戒2聖盔谷地圖
但只可以用shotgun

學極都唔識awp盲狙
d2到而家都唔知d仆街點dupe野